大學生唔做補習去做sales既人咩係心態

雞碎咁多又要食足一日時間
究竟點解會返sales
女又唔一定食到

正常補得習都三大 有5*或以上教果科點會害人

補習加食女雙贏

問下姐 冇過計人工

做sale屎開心d 可以識朋友 有得走動 同埋可以hea
補習1:1 做著個chur嘅家長就無得hea

Hea做溝下女女不知幾爽

你標題又寫大學生
依家又講三大先補得習
咁姐係點啊 其他果5間唔係大學啊 ?

溝到就係既 U記果d咪冇得hea

補中學雞會好d

唔好勞氣 打漏左

遇著chur家長要點算好

男仔好難揾補習

初頭都覺得係
但我搵搵下都有三個女學生

小學生一定ban,未試過都知煩
中學生正
個中學生無心機嘅咪當發下up瘋開下talk show又有錢收
有心機就畀d pp同練習同寫d notes guide住佢做搞掂
輕鬆

而家好多痴撚線家長
裝住個cam cam住補習情況
之後佢一行開就即刻打畀你興師問罪
又或者補兩堂就唔補 畀中介收完錢 考試嗰排先補
又試過補補下冇補
學費收唔返

而家返緊其他part time
雖然忙得黎又得45$/hr
但係返得開心
識到一齊9up既同事

補習唔同sales
你真係handle 緊一個人考生死試
你話hea教收完錢wfc當然輕鬆
但我自己覺得做補習要負既責大好多
影響人一世架喎
如果靜係鳩教收錢我真係過唔到自己個關
認真教又太辛苦 又會驚教得唔好
結果都係去揀其他行業

因為對住啲蠢細路想打柒佢地

同意
肯讀同唔肯讀有兩種教法
我鍾意有心讀果d 唔會乜9都問

係 蠢到仆街又唔溫書果d好惡頂

做補習完全冇得著
sales 又好乜9 event 又好
見識多好多

利申兩樣都做緊

做咩都學唔到野
利申私補文員sales 3樣都做緊